燒野唔係係地下燒架

係D鐵馬位到 放上去燒 燒到勁高先有用架

Push

推

唔好燒啦快啲去黃大仙

同埋車轆啊

係用黎防守
唔係為燒而燒

呢個係真
但係邊到搵咁多番黎

通街都係啦

真 烏克蘭都係為左擋住啲失控嘅警察先燒

拆人地D車胎?

等陣燒到招牌真係燒到大廈就仆街 有同路人有無辜既人
set road block set好d

認真香港民居咁多咁大火好易燒著

多謝蕭生

防守燒嘢一樣好大學問，如果知道啲煙會吹向自己方向，咁就唔好搞

咁佢地會諗下地點先
唔會咁冇腦掛

我feel到一日比一日進步

Cwb咁多招牌 一野大風吹起著左就玩撚完
分分鐘有傷亡

[芒享]各位打芒享用開咩武器

屬性武器?

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗就快完成佈防，就要立即全部人轉場地。
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不要企硬對峙，不留戀任何戰線地點，要流水式打擊。
- 盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

上邊有保鮮紙cover
我地唔可以下下一成不變地抄人

幾時要燒防線:
假設差佬兵分三路包圍
咁就要起碼是但一條防線燒
燒完就走

唔知岩唔岩 唔岩屌得細力D

你敢咩？係就快啲去做第一人啊

仲有另一個時候要燒
就係直接唔比佢地出兵支援

國際標準

正確係用車胎悶燒較正
進可以被雞尾酒取火
退可以熱力防守

車胎好難取得

正常係廢車場大把

我知 但係都要運到去現場 要有貨車

push

呢套紀錄片個名叫咩？

Winter on fire